平安夜交換禮物，收到個念佛機

如題，班朋友不嬲都玩卑劣抽禮物，真係諗唔到咁卑劣，咁冇人性
我而家掛住個念佛機晌身，好多人笑淫淫咁望住me，好撚柒
各位幫手諗下下年點反擊

啦～～～～～～嘛～呀～～～～～～～～～mi, 他～～～～～花～～

好新潮呀

我買左A4紙

下年買汪明荃啤牌

好多個版本

我收到一隻冰鮮雞

第四同第五首有咩分別

屌你搞到我噴水

好凍，攬住我

今間凌晨 逐個仆街打電話播佛經

念佛機可以係邊買

樓主有得諗wo

不要再說鳥

我仔細聽下，聽完話你知

洗唔洗幫你超渡？

屌呢個得喎

可能5係快版

高清音質

我抽到盒過期月餅

緊係要啦，成個怨靈咁
個個post都見到

播黎聽吓

我抽到包紅米。
屌點解唔撚係糙米珍珠米或白米

今日買左交換禮物先比我見到呢個post 遲左

邊度有得買？

高質

笑到pk

好撚正

念佛機唔洗買
有d紙紮鋪頭門口有時有得免費拎

可能真係免費拎既呢

第五首應該係變奏版

毛語錄

第三首唔好亂播，好易引晒附近d靈體黎聽

話說樓主唔好成日係屋企播 可能會引野 真人真事 因為呀嫲個邊信彿 細過見過係屋企冇啦啦有個彿 我有fd又係全家信彿 佢話時不時念經都見到。。。

有聲

我都想買返 之前有一部壞左 平時靜下打坐 播佛經 修心養性 係唔錯既